煙霞 霧霾 毒霧 空氣污染！是撚但啦！總知就大鳩鑊！

今日個天

一個禮拜啦，屌你！

個天灰矇矇就叫多雲，望唔到對面岸但係feel唔到濕都叫有霧？

我屌大陸老母個閪

今日個天黃色